髮型屋同highlight 顏色 推薦

小妹想染highlight ,有無人有髮型屋/顏色推薦

上be問啦
小乜撚野妹姐